依家去會唔會太遲？

搭地鐵去咩站落會比較好？

出年先去不如

唔會 快撚啲

快出

唔會
直出海富啦

收檔啦三毛

永遠唔會話太遲
只有去定唔去

唔會啊⋯⋯啲人多到岩岩先開始咁

唔會

地鐵站去海富有冇封？
而家嚟 唔知邊到入

我都去緊

直接金鐘出

而家去先係戲肉啵

出 重好多人

唔會
Cwb 灣仔仲有勁多人

而家先係正場

Endgame

出啦 仲有好多人